C朗ig突破2億追隨者冠全球

祖雲達斯巨星基斯坦奴朗拿度成為史上第1位Instagram追隨者突破2億的人。
祖雲達斯鋒將基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）是超越一眾名人，諸如Ariana Grande（1.72億）、Selena Gomez（1.66億）、Beyonce（1.38億）等，位列Instagram追隨者數目榜首，放諸球壇亦比美斯及尼馬為多，足證其在網絡的影響力。 C朗也發帖文紀錄這個里程碑：「Wow 2億！感情每一位與我每天分享這個旅程。」文尾還加上拍掌及心心的符號。 除了在ig宣傳自己品牌的產品外，C朗也藉此宣傳贊助商品，根據市場公司Hopper HQ評估，C朗每出一個獲贊助的帖子，約可獲得90萬歐元的回報，令他每年在這方面的收入達4800萬歐元，比他在祖雲達斯的薪酬還要高，簡言之好過踢波。

雞姦犯都咁受歡迎...

蛆啲波糧都夠晒牙朗打雞姦官司，ig賺啲錢，又夠埋手下個目標

屌你老母講撚夠未

有自願無強姦

淘寶買follow渣

奶共犯

黑警無強姦

聽講王騎開左200個分身follow佢

打哂3個大聯賽其實有助佢吸fans

全能型前鋒表示

人生贏家，坐係到扮工，工傷，白出糧

唔洗彈琴？唔洗拍戲？

sorry, 誤會左多才多藝嘅山神

一個post 90萬歐
真係一個post一層樓

即刻 unfollow唔隨波逐流

C朗ig啲followers 仲多過佢啲精蟲

有贊助先係